Barbeau Simon
Debusschere Sacha                         MONOPOL'I.U.T.
Hessel Aymeric
Ameloot Antoine  

# Sprint 2

## Démo + Planification du sprint suivant

### Ce que nous avons fait durant ce sprint
-Joueur
-Achat
-afficher propriétés possédées 

### Ce que nous allons faire durant le prochain sprint
-Pas d'argent pour payer
-loyer
-Paiement des loyers
-Amélioration ou passage propriétaire
-Niveau et loyer des propriétés
-lancé de dé
-Double = rejouer
-Salaire en fin de tour

## Rétrospective

### Sur quoi avons nous butté ?
Manque de temps pour finir les chosees en cours, nous n'avons pas terminé toutes les choses pour les quels nous nous sommes engagé de faire. 


### PDCA

* De tous ces éléments quel est celui que vous voulez améliorer ?
Manque de temps pour finir toutes les tâches en cours

* Comment pouvez-vous mesurer qu'il s'améliore ?
En comptant le nombre de tâches en cours

* Quelles sont toutes les options possible pour l'améliorer ?
Ne pas prendre trop de tâches à la fois, bien se répartir les rôles de chacun et ne pas se précipiter 

* Qu'allez-vous tester pour l'améliorer ?
Nous allons nous répartir le travail de façon à gagner du temps et permettre de finir les tâches en cours.


# Mémo
N’oubliez pas d’ajouter une photo du radiateur d’information au moment de la rétrospective.
